(集思廣益）返工既你，點係office 靜靜雞睇股票

如題，最好係電腦上睇到，例如有無d chrome extension 好用？ 最好係real time

我反而想知可以點唔靜靜雞法
大大聲叫出嚟？ 定係枱頭電腦Full Screen？

樓主係盲架，平時要聽報價

努力工作, 當你做到某個職位有房坐或坐角落位...打飛機都無人知

大嗌 屌你老母媽咪麵上左我隻船

樓主 : 等我睇吓我隻5號仔今日跌幾多先！

Hey Siri，5號仔跌咗幾多？

問下老細有無啲靜啲既位可以炒股

用EXCEL QUERY DATA....

垃圾先要靜靜雞
不嬲full screen大mon度睇

係點用法？

直接開個IB 黎撳

我用公司電話打比老母 叫佢email比我睇

坐咩位最重要
曾經坐角落位日日睇戲都得

直接開aastock網頁咪得

用眼睇

話有病徵，永續WFH

手機開住富途牛牛長擺隔離
成個財演咁
幾型棍子

你應該問既係 有無d 穩陣股推介可以唔洗成日睇

價值得0.000001 果d, 跌無可跌最穩陣

買美女，日頭專心工作

叫啲下屬入房報價俾我聽

一係大波長腿白滑

一係大胸肌大雕